男人應有的特質 How to be a man

太宰治？多女人？

厭世，多愁善感🚬

全部死圖